有冇人好憎朋友講野公司前公司後

D朋友番咩工都公司前公司後
但又唔係高層 係底層既細粒野
次次講野都話
啊，我要番一番公司先
好撚煩

唔記得講番 係番倉
餐廳waiter個d工種黎
唔係office個d

翻一翻公司都要俾你屌
已經好慘架啦 唔好咁啦

緊係無當面屌
但一聽到佢地講自番工既地方做公司
就好撚反感好心煩
係咪得我係咁

求知音

因為人地唔想同你講野,所以拎公司做藉口

唔好咁啦

返工嘅地方唔係叫公司叫乜嘢？

以前我比D保險朋友sell果陣, 我都會話公司有野做要返去先

公司三文治

朋友成日話返公司做埋d野先
問左佢做咩位
屌你老母
原來做廚房on9

冇 我自已都咁講

公司係返工做狗既地方
餐廳係食野休息既地方
所以講返公司係正確

例如間餐廳叫abc
點解唔可以直接講番abc要講公司？

大集團呀?人人都識呀?

有人返地盤都話 返公司

樓主好酸自己無工返無得叫公司

On9樓主

講公司名咪仲造作 方死人唔知佢係邊度做咁

有咩問題 樓主無工返

睇到你呢句都知你on9

你明我講咩